住公屋揸白卡拎綜援先係人生贏家

利申我就係
基本上生活冇憂
d人成日話公屋多痴線佬 我又唔太覺
最多淨係有班西鄰居成日投訴

廢人收嗲啦 你老母做清潔 你老豆做保安
你呀妹做ptgf
成家都垃圾

香港新四大天王：《白卡，殘津，綜援，公屋》

笑撚咗咁快有白卡留言

我輕度弱智 天生的 冇得改變